[Kawhi opt out] NBA 19-20 Off Season 討論區 (9)

入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

賤種

I love lbj

Kevin Pritchard said he hoped that Victor Oladipo would return to the Indiana Pacers lineup sometime in December or January.

你對唔對得住高比

Po霸回歸

佢個傷好似好嚴重

0寶有成10日冇開nba post

算係咁

唔係
佢係椎間盤突出，做完手術係可以完全斷尾

你問你自己啦
又儲kobe波衫 又迷沾
可恥 你仲狗過达哥

我冇迷占

唔好含血噴人

我

承

下次我開

我以為個傷好嚴重先搞到佢跌到14 pick
睇佢岩岩復出果幾場印象幾廢，唔打仲好

發現次次都係你地俾自信0寶 之後佢跟住做 你地又屌鳩人

講真唔知抽依句做乜

你地中文係咪唔合格??

你老友
0寶第一hater

邊個俾自信佢

c令
hana

公海改名湖區算啦，唔係湖狗就占狗同高比狗

因為做完第一次手術打咗幾場先發覺另一節椎間盤都有突出，所以要做多次手術切
同埋一般要抖一年先落得場，兩年先完全回復運動能力

牙權一日仲撐緊foj都唔係我老友

一直支持靈寶唔好為左你地班傻鳩而改變自己

搶我對白?

又黎

收皮啦死中女

搶你老母

Kawhi opt out

🤔

Raptors 1+1?

兩件占狗係到爭大師兄個位

冇爭過

我從來唔係

屌你 謙虛到

希望佢打起
暫時我覺得佢打法最似Kd
我杜已廢，希望佢取而代之

假膠第一人
致敬佢偶像第一人

5years max

白馬王子
已經準備買佢波衫/tee

LAC

雞塊件白彩虹好靚

最後唔黎又使唔使斷腳？

佢打贏賤種勇
我放過佢

我carry唔到白色衫
唔知今年earned係咩樣

肥仔係著唔到白色

Lbj都有

又陰d陰d

我唔係肥仔

Thankyou Jabari

Clippers fans are ready for Kawhi's free agency 🖐

(via Los Angeles Times)

睇住食蕉咁打飛機法，就好想塊做番西9塊

霉咗咁多年俾我威吓又唔得

有件earned已經贏左啦

He stays

你打飛機打到傻左，beasley吊打咪嘈都講得出
雖然知你係jazz hater，但你咁樣同臭G有咩分別先

Malik Beasley > Mitchell?

臭G成日要搵位陰啲陰啲j吾皇唔辛苦嘅咩

米嘈跟本bust

事實

望住咁多人支持吾皇已經值

Gary Harris > Mitchell 我接受到，Beasley 真係唔得

成日陰d 陰d 認祖歸宗

你識條鐵咩，露寶都會話烏冬勁過肥仔啦

咁我都覺得KCP > Mitchell

打贏埋碌柒人

其實睇highlight
aw啲動作身體協調真係一流

我都曾經傾向估佢會留......

Canada starting 5 都幾勁
J. Murray rj wiggins olynyk TT
仲有SGA

仲有Dillion Brooks Cory Joseph

點少得笨叻

呢啲highlight一定要加呢類背景音樂

Bos 係咪基本 confirm Hoford同 Irving 走？
見出面啲page 笑9佢當日咁對IT今日無人肯為佢打波

100% 走

兩個都走硬

咩當日呀，前幾日先撚完大白

烏冬勁過PG添 （選秀果時）
唔係我勇點會揀

不過坦白講綠軍手持兩隻Kawhi 真係未驚過。我睇外國同hupu 都普遍支持放走哂d 人，雙探花練多兩年夠拎冠

要抽幾耐
你猢就好啦 J左咁耐既yc一下就換晒
尾機

ebanks>FOJ

未bust晒之前換左個超巨

下年好似猴咁唔留
又可以loop過
不過應該冇可能，foj係AD偶像

唔夠綠軍耐啦，Leonard 唔撚要啦

同埋我都唔係純抽水，你上hupu 同reddit 班fans 係真心支持留到雙J 就得

屏除傷兵因素 柯瑞：上季是最有趣一年

連續5年晉級總冠軍賽，金州勇士隊本季尋求3連霸夢碎，甚至在季後賽痛失兩大將，但對球星柯瑞（Stephen Curry）而言，本季所面臨挑戰格外印象深刻，他近日接受訪問坦言，今年無論例行賽、季後賽，身心靈都是最具挑戰性一次，但也是最富樂趣的一年。
勇士季後賽首輪就遭洛杉磯快艇隊嚇出冷汗，成快艇31分逆轉秀苦主，次輪2連勝後也遭火箭隊扳平，加上傷兵潮來襲，讓前進總冠軍賽之路添懸念。
柯瑞自己就在分區四強第2戰左手中指脫臼，杜蘭特（Kevin Durant）更在季後賽掛傷號長達一個月，並在總冠軍賽跟腱斷裂，湯普森（Klay Thompson）則是十字韌帶斷裂，過去贏球保證「死亡五小」被迫變陣，考驗教練團功力也測試球員臨場應變。
「今年例行賽就已經是最艱難的一年。」柯瑞接受《紐約時報》訪問表示，為了讓球隊保持最佳狀態，每晚在高強度競爭所帶來的心理層面壓力，都讓本季極具挑戰，季後賽更是如此。
柯瑞指出，屏除傷病因素，季後賽一路走來都很艱辛。但正因為挑戰更高也萌生鬥志，「這是近幾年最有趣的一次，因為第一、我們被挑戰。第二、休息室中『Yo，我們就是為此而活』這類的話語不曾中斷」。
本季雖然與金盃擦肩，杜蘭特、湯普森兩大將也埋下伏筆，柯瑞甚至直言，「我不知道明年球隊的先發陣容會是如何？」但他仍對勇士來年深具信心，「相信我們下季會再回到這個舞台」。

猴要打low post 要有波係手 對住個個係kobe
AD打off ball finishing之鬼 對住個個係LBJ
其實好fit

Tatum 係幾勁
另外個個就算撚數啦

有可能既
lbj 好似kobe 咁斷腳永遠收皮，之後AD 唔續
再loop 多7年

今期好邪
講親邊個斷邊個

記得今年po
先有塞狗大大聲問人點解反綠軍

屌我記得

其實真係有機會

講真top tier 個班去邊隊都咁上下人工
無必要去隊明比人當dom用既球隊

（唔係話其他隊唔會，係波士頓相對多少少少少同近期）

塞狗抵死

聽日原來係nba awards
btw 聽日我可能要改名啦
改做doncic(roty)

Thank you Jabari

rip

名都改埋

收到風留毛夾日本仔喎

咪又係分身

睇錯左 留係日本夾毛公仔

+1

portis jabari 架仔未來籃球

艾狗就係日本夾

點解佢可以有咁多分身

btw 希望kabari下季打得好

*jabari

無聊出吓題，俾個分你，唔好search填返係邊個現役球員career high
現役＝啱啱嗰季有打又未宣布退休
計埋playoff

70
62
61
61
60
60
59
59
58
57
56
56
56
54
54
53
53
52
52
52
51
51
51
51
51
50
50
50
50

70 刷分仔

62 melo
61 lbj

兩個54應該係curry同kd
仲有個60係klay

50 Rose
51 Brewer

57 kyrie
你哋接力

61 Harden

Jennings 51/50?

55但唔係現役了

呢個55，但上季冇打，out of list
Cousins應該係56，打我隊蜂

Brewer都答到

Lillard 59

我湖快攻之鬼

60 klay

AD 咪59

利申 連登首席AD 迷

諗唔到邊個60

好想check

早排喺公司樓下見到佢，太突然唔識俾反應無叫佢

發覺某超MJ 球皇冇得上榜

花名：進頂

好易架咋
50 51 52先難

Kemba 字母 短手芬 career high幾多

牙書

Terence Ross唔知50定51

我之前香港機場見過佢

屌咪係 kw 先係60 今季拎

矮撚KW 今季60分

我係地鐵見過牙里沙

Aldridge 58 vs okc

jamal crawford
上季51分

發覺少咗個52，補返

60 分係黃蜂矮撚KW

50定51

WB 58 啦 冇記錯既話

k love 51?

51

BG 56?

sor
jamal career high原來係52

56先岩

vince carter 51？

vc, ddr, oladipo有冇人諗到

50分 Lou Williams

j wall 51?

我覺得ola應該唔過50

ddr 52

PG CJ 唔記得

BG 56 定53

kat 56
wade 55

sor 唔記得wade已經退役

it 53

beal 51

剩返最難嘅50-53

不如先諗仲有邊個

wb, embiid, pg, wall...?

sor wb有咗，睇漏

jb

jb 53

cj 50

blake 50

靈寶係咪係咁google個答案?

可惜jamal同trae都爭少少先50

波叔有冇50+過?

呢d垃圾應該未試過

明顯

記得wall打勇51分，咁個list度佢應該係52...?

進攻頂級 45

wb更頂級

最後一個咁易都無人估到

肯定d人特登唔提

得番BG 未估？

原來得50

大字母

52: 臭G

lbj呢

咁我估embiid

48

完了

估唔到PG 都冇50

波叔多樣嘢殺了

打咁多年咁多球權
搵場50分都無

tp9 都屌打牠

傳統控衛唔需要得分

有冇career high (po限定版)

珍

我屌爆cp 基石第二次61又扣撚住個波on撚9

我哋刷分仔一個月都兩場

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點
悉尼6/26晏晝5點半
阿德萊德6/26晏晝3點
布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

51 Ray Allen Westbrook

你偶像幾多分

53
51
51
50
50
50
47
47
46
46
45
45
45
44
44

53
51
51
50
50
50
47
47
46
46
45
45
45
44
44
43

it 53
今次冇google

9估
KD 47

50

so as to rapper

47 curry

45 kawhi

po之王

lbj 47?

vc 50
ad 47
鳩猴破ft紀錄 46
屌啦媽46

9估
我皇:51
wade: 46
我記得milsap好似拎過4x 但唔記得幾多

milsap 45

上面講左閪書51
joker 43
賣鞋Sales 44

哈登45?

仲有影響力大師打三熱狗好似44分豬波

irving po high係咪就係41分

42

順帶一提
4大SG得一件廢物冇50+

@牙權

波叔又一次名落孫山

According to ESPN’s David Kaplan, Taj Gibson will likely return to the Bulls, per his sources. Last week, NBC Sports’ Mark Schanowski reported the Bulls will target Taj Gibson in free agency.

回家了

51 ross

Regular season 黎
仲記得係打快艇 仲要輸埋

佢有個58紀錄
相信冇乜人會破到，夠佢名留青史

波叔上年先拎左41分

The Nets are exploring the feasibility of signing Kevin Durant's close friend DeAndre Jordan in free agency, league sources say, in hopes that would make the prospect of teaming up in Brooklyn with Kyrie Irving even more enticing to Durant

每睇一次羅網啲新聞
就鄧dlo心酸

Portland is trading Evan Turner to Atlanta for Kent Bazemore, league source tells ESPN.

Portland想變cap space出黎？

要chance the rapper做咩？

睇唔明鷹隊做咩

兩隊都睇唔明做乜

邊一邊有賺？

有用應該點都比屎魔有用d掛

Turner 毒約

兩份約差唔多

要老將leadership 掛
雖然有卡達，但多個都好

Trail Blazers 想補充3分？Seth Aminu Hood可能FA走

包屎三分仲屎過aminu

上年姐,之前都有over 35

希望啦

youtube 有link

伏左，要去TNT 繼續睇

其實夾硬搞個頒獎禮老唔老尷

Baze上年後期喺鷹命中插哂水

roty 當值

當值講十秒都冇就走左

狂播廣告

搞得差

搵錢嘛

好肉酸

其實班球員係咪一早知有冇獎拎？

連登都估到9成獎 球員點會估唔到

MIP Siakam

亞琴無得唔拎啦吓話

MIP是阿琴

哈登唔係去埋中國咩

下年努力

Siakam

會唔會好似tvb咁唔嚟就無獎

努力完都唔會有mip

2020 mip Brandon Ingram

咁就入po攞返件T

呢個直接爭MVP

Be 陰部

而家先頒獎 無晒氣氛

why not both

係咪只得 得獎球員參與？
（陪跑果啲有沒有到？）

想睇占士崩潰都唔錯

conley 拎埋d豬肉獎

歷史最廢Mvp

Russell Westbrook

6th man lou

Lou Will

字母成家黎曬
準備睇佢演講

mvp

無睇 淨係知Harden係中國做緊宣傳

連燈公敵Rose

不如整個金草莓獎名單

我諗發夢都估唔到13年超細年會咁快出到mvp

條垃圾打cba算啦

無謂影衰聯盟

mvp+dpoy

nba正式進入字母vs可愛年代

字母呢個暑假真係要練下射波

Still LBJ

KD(斷腳）

湖人準備3連

下年AD 27+15 拎MVP

lonzo dynasty

有FOJ依條Stat padder係度

ad拎撚到27+15咩

支持
AD帶LBJ入季後賽
LBJ帶AD拎冠軍
我湖總冠軍
湖人收人嗎?

準備7連無po

Foj = 數據保衛者

頒到今晚都未頒得晒

見到d on9 page成日吹到foj仲keep到27+7+7話佢點勁點勁

永遠唔提pace同usage

米盲反

All time Career PER Learders

Rank Player PER
1. Michael Jordan* 27.91
2. LeBron James 27.59
3. Anthony Davis 27.42

收皮啦

2個收山個日一定冇25

23
23
23

@lxxxx.baxx

但佢連入九次總決喎

Just acknowledge him la

笑4

撚有連入9次

又用假數據

係

D占狗好撚無恥
成日作數據/亂用數據

舉例
AV好朋友Icy_wind=經典例子

例如當年你j foj off-ball好勁

頒埋D ON9獎

占狗罪行（已經無人提個d)
黑鳩okc
黑鳩Kobe 同kd 各一mvp

多人提個d我廢時講了

Btw Paul George 冇dpoy =黑

黑鳩wade同irving fmvp

雷霸龍>喬登

Wade就係
艾狗唔係

Conley攞左兩個豬肉獎

走步絕殺巫師

09東決黑哨程度同02西決有得比

好在邪不能勝正先冇咩人提
不過D占狗成日拎黎J咩最高Per

#349好危險
要@一@av了
講還講 唔好講02啦

但係佢1v9

十足十d annual dinner咁輪流廢噏

男校grad din咋

對okc 其實好撚黑
分別在球証無第4節變局黑，而係上半場黑左10分8分分差先

仲要比占狗食2-3-2優勢

FOJ好彩入唔到09咋
唔係以後唔會有23v24

grad din肯定齊人過依家

明愛暖萬心咩你老母
播片播左十分鐘

黑撚到咁都輸

仲要拎球絕殺黎J

而家頒到咩獎仲未完岩岩入場

入左嘅話高比會證明佢勁過FOJ幾百倍左右

同埋講真都唔知J PER黎做咩

Magic、高比嘅per都唔高

但邊個覺得佢地廢過foj

TD Per同stat都輸比ad

淨睇數據廿年後d傻仔會唔會話TD得19+9憑咩做第一PF

其實有無人會睇呢d垃圾show

doncic 贏roty

btw 我改咗名

Kobe hater 好撚鐘意用per黎反

你最後個句
唔駛廿年兩年已經有人講啦

銀仔真係痴撚線

為撚左個d廣告費
搞到個場口咁撚肉酸

如果KD係呢個場合拎MVP 肯定唔會講到喊

佢個直播仲要收錢

kd 拎MVP場戲依加睇返好撚假

link plz

咪咁
佢之後先變左質

不了..
我大KD真情流露 本質係乖乖仔
只係時勢逼人..佢無辦法唔扮壞人
佢心地其實好好
好鍾意小動物同幫人
最鍾意貓

其實係番球場拎獎仲撚好

銀狗搞埋呢d垃圾就叻

唔想知

唯一想知你嘅消息就係你幾撚時死全家

頒到個mvp未

19+9 觀感上又真係同20+10差好遠我話觀感炸

諗起之前D我勇話咩Klay嬲一定係對面唔岩

咁上下

佢搞唔係問題
但唔知點解有樣野好搞笑既係佢係冇禁到D記者放風自己投邊個既
結果就變左一堆友收集番D友放風計票數
就已經知道哂結果咁款
咁仲頒黎把黎
一係你就學金像獎俾D表演我睇下算

大把黑鬼女人大愛片未播

TD真係好難反

19+9=Yao Ming

又諗到支那狗可以點打飛機

其實係真..
我勇D人唔會串人架
做錯事仲會道歉添

2004奧運已經夠反啦

Oh
唔記得有foj添

04年ai 加馬貝利打主力
我諗放係nba 要抽波

ai係佢偶像 咪咁搶口

有咩獎頒咗？

NBA Rookie of the Year: Luka Doncic
NBA Sixth Man Award: Lou Williams
NBA Most Improved Player: Pascal Siakam
NBA Cares Community Assist Award: Bradley Beal
Twyman-Stokes Teammate of the Year Award: Mike Conley
NBA Sportsmanship Award: Mike Conley
Sager Strong Award: Robin Roberts
House of Highlights Moment of the Year: Derrick Rose

04年輸係因為911 D Star唔打
比如tmac條賤種

搞到要ai夾馬貝利
同埋有03年d垃圾

NBA Most Valuable Player
NBA Defensive Player of the Year
NBA Coach of the Year
Lifetime Achievement Award
NBA Hustle Award
NBA Basketball Executive of the Year

仲有3個豬肉獎先到戲肉

Thx

Dlo有獎未

conley 2獎成大贏家

COY不動河山

就打summer league 先presentation 😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

可惜公鹿入到東決戰術輸哂

畢帥

講mike malone個cam去左rick carlisle到

又唔計季後賽

又做乜撚嘢呀

0寶做得好

下年西一塊再拎啦馬龍

占士打得一年都賴落佢到

下年聯盟第一就差唔多

還我nick nurse

起碼要有60勝啦

FOJ chosen one喎

有冠就得

我都冇惹到佢
無啦啦又屌我

屌鳩你咪屌鳩你

屌你洗唔洗打定1083?

支持0靈反擊
屌柒隻臭雞

支持
臭雞已經上晒腦 好似班黑警咁

花生友LM

你就黑警
你全家都黑警

gobear

DPOY 告啤

高啤

Jazz rip
更加SURE要比Supermax了

又係Gobear拎

女人替佢可憐

正式宣佈今晚PG乜柒都無

抵死

唔比留錢都冇人黎啦

臭G叫春mode on
周圍屌人刷存在感

女人

史上最大約

湖狗都幾撚低賤
明明人地一早比人Signal你叫你去追佢

湖狗死都唔肯
到人地跟佬走就屌鳩人

0力量7呎2中鋒

PG

個種約你俾全盛鳩猴就值

點會比gobear supermax

3眼bird

硬食啦 , 唔通搵到第二個咩

你估個個foj咁低賤咩
今鋪支持Pg

PG AD FOJ 本身訓住贏

愛G佬唔肯出廢物IG有咩計

有咩需要硬食
你放佢出去攞唔到到四年普通頂薪都分分鐘成問題

Gobear 咁廢都有dpoy?

Pg is snubbed

Kuz 變PG 諗起都扯扯地

NYK is ready

Supermax 250m/5y

但出左ig換pg
就冇ad同4th pick 啦

第一傳控份約抵定呢份抵

33歲60m一年

吹？

關你撚事咩

Can you imagine watching this shit live as they try to stretch like 4 fucking awards over 90 minutes? Like 4 minute video montages of fucking nothing followed by a half hour of Robin Roberts. This shit is brutal. David Stern is rolling over in his grave.

我鍾意屌鳩湖狗
吹?

痴撚線Rose有兩票MIP

好似又痴線,但又好似合理

屌呢個獎pp一定會FF自己同LBJ/KOBE拎呢個獎

瀨屎俠

同你一樣

同timeout 一樣

肯定諗住黃綠兩軍，一時瑜亮啦

俾黑警打到賴屎

小鳥講得好好

pp 真係實力成就同名氣完全唔成正比

IGO 幾十年前咁撚高都打PG 真係not fair

成正比喎
冇實力冇成就咪冇人氣

中學時期好撚多人迷佢同走住黎屌

係
09前後直頭屌佢廢=唔識波

個陣綠軍迷=呢幾年勇迷
講左咩自己諗

迷且戰且退都好合理

迷PP個D人腦裝屎

你都on9

勇迷=個陣湖迷囉好不好

且戰且退係個人賤種,但打波真係勁

Conley 年年都拎隊友獎

PP 帶隊衰撚到東岸抽波,但個陣塞迷好似唔知呢件事

豬肉王

高比得一個mvp 真係太少

公道講

佢帶過隊打東決

不過係東岸史上最垃圾個陣

今年兩個

比FOJ黑左一個

Garnett狼王時期好撚型喎

講真佢overall實力同PG Butler差唔多，係因為三巨頭有個冠先有得威

攪到tvb頒獎典禮咁

字母啦應該

比FOJ黑左個

cctvb都感動過佢了

點解我覺得PG 會勁d

廢過PG掛

0寶

無人提FOJ有兩個MVP係黑

睇親都笑

講黑邊夠猢黎

AGGER
單講Peak實力我覺得
PG>Butler>PP

MVP 我大字母，下季要有射波啦掛

字母實至名歸

不服來辯

窮撚做到咁既成就 係感動既

之前有張倒轉play
一路打一唔後
好撚好笑

難分真與假

真係好好笑

其實..現場得字母係到
都唔洗估

喊到呀

pg陪跑之王

最後冇個波真係昆到人

字母

第二都有得j架

呢張先係倒轉wo..
佢真係一路打一路走

唔知有無機會睇字母弟拎mvp呢

榮譽係2019mvp..第2

上面已經昆左個

5個球員獎得1個美國人

果然係占狗

最鍾意J第2

Pg 俾人黑晒兩個獎

Gobear 會唔會係下一個3連dpoy

第三啦點過到Harden

唔會 下年係ig

繼you are the real mvp後有新句
You are the true hero

要扣分

我成日覺得PP會認為自己同KOBE轉隊打都會拎到一樣成就

條撚樣應該成日FF自己懷材不遇

lonzo ball

NBA歷史第2人

係更廢物既年代東岸做大您可以帶到隊波接近包尾既偽明星

佢依家出道只會係廢版T.Harris

今次不得不認同老鼠了

真

好多Kobe hater話求其換一個搭shaq都3 peat

明明係話換是但一個All Star Guard都拎到冠

真 , 算佢好彩LAST比佢駁到個FMVP

我覺得 個陣garnett 同 ray allen 名氣同實力都大過佢 純粹佢本身就係celtics球員先俾佢做大佬

抽01年ASG

East
Shareef Abdur-Rahim

Ray Allen*

Vince Carter (1)

Baron Davis

Allen Iverson*

Michael Jordan*

Jason Kidd*

Tracy McGrady*

Alonzo Mourning*

Dikembe Mutombo*

Jermaine O'Neal

Paul Pierce

Antoine Walker

廢撚到

換占士應該四連霸

邊年

類似咁意思啦

三連高比換騎2 占

Po mode activated 果年

ray allen難講
鐵血狼王大過佢有咩疑問

就係無問題，但PP 應該成日覺得自己長期聯盟頭5/3

ray同pp個時我自己覺得實力黎講差唔多
但pp俾人屌過毒瘤 ray就好似冇

單打教科書wo
無限球權都未拎過得分王

ray公鹿入過東決
西岸帶到隊入PLAYOFF

拎過2陣
勁過PP冇咩問題

pp都去過東決既

日日j the truth

教人通常都唔係最叻果個

wade唔係證明左咩個陣ONEAL仲要已經唔係全盛

你話同期對手有強姦犯、麥一輪拎唔到都算

點知一年頭3都未入過

東岸年年都有廢物入選架啦

鼓佬dlo Vxxxxxxxxx KK Jeff Teague

黑哨唔計

咁02都唔洗計

百科全書D料勁D定轉科書D料勁D

@AV

佢地有差距都唔會大到兩個級數咁囉總知

進攻萬花筒定無敵坦克勁

巴ti yeah勁D

08年PP有FMVP根本係因為有瀨屎依單野

本身應該要比KG/Ray

Melo 勁過pp

比人打個方面?

單打教科書真係吹出黎

luka doncic 新秀年數據屌打占士
有冇機會上到接近佢個地位？

一季論？

肯撚定啦

雖然MELO比人長期殺開

EVANS

其實係咪你地你太高估左教科書既知識水平

無圖你講乜都得

所以咪問有冇機會接近到囉
冇人話勁過占士啵

都有分大中小學嘅

沾士最離譜係第2季同第3季進化個速度

身體質素無得比

其實我一路覺得PP同 同期個D咩牙都華謙,STEVE SMITH 咁上下勁

個陣驊哥用萬甘油稱呼 PP定圖告魯

圖告魯

基石

@大師兄講兩句

依家有機會幫佢升番啲地位

哇原來你認真
先一季點討論有冇機會呀
反lbj都咁話，要超越lbj成就未來10年都唔知有冇

無啦
MELO 西決打唔羸湖狗個年

去大陸叫緊雞咪仲爽

Peak Melo見親foj都打撚爆佢

心態問題

PP

如冇意外兩三年後
Kawhi>mj
Doncic> foj

其實應該2個都有講過

真

Kawhi今季已經吹到接近mj

其實未必， pp 鳩屎極有防守，打到38都仲有人要
Melo 34就收山等含foj 條撚

2/6，仲差4個

佢可以打到38同佢防守有咩關係

最撚錯on99 去紐約
應去湖狗當Kobe 含

單論Peak 譚耀文>瀨屎俠根本無爭論空間

一人一個波

只要佢年年簽1+1
4年拎多4冠其實唔難

Melo 痴波打是都市傳說黎

詳情睇team USA

sorry 已經勁過

Melo係冇波打

丫又想講下
就係Lin 打起個期

D台狗日屌夜屌Melo 黑洞 毒瘤 痴波打

kd>foj

佢都黑咗波縮一個

我又諗起有人用打美國隊黎證明佢打無球勁

得罪講句波縮個年根本爭唔到

係依加D人強行講到有得爭咋嘛

佢最柒係唔跟bosh foj個個簽四年
佢自己傻鳩簽5年，錯過左同吾皇組隊
唔係一早冇bosh依啲假兄弟

過多十年應該有人會話今季字母黑走左登登個mvp，上年登登又黑走左西書個mvp

我到今日都唔明foj 贏kd個次有咩理由係比foj

想搵返原圖

咁又唔會

D人講黎講去都淨係識跟風講17個MVP架JE

照你咁講
所謂LBJ黑KOBE個個仲懸殊過 KOBE贏波叔

黑Kd個次先最黑

個年係屎端造神計劃

season好撚多場波都黑哨造做比foj
如果扣返個d

騎屎60勝都冇
點同高比爭

啲人唔係話1517搬龍門咩

15點樣搬

戰績好過你
高階數據好過你

15curry 都有得黑？

屌唔係有foj條傻鳩存在
我杜一早做左歷史第一小前
依家為左追佢追到斷埋腳

有無Ching 心算到

邊到球隊未出過mvp

咁mj又係咪比malone黑左一個

啲人唔睇高階數據

09 James 正常
12 James 55波
15 Curry 一撚定

最戇鳩係17 WB

吵緊MVP 牙

近幾年係得lbj curry 係真係有料咋喎

已經連續三年出廢柴Mvp

黑鳩左我杜一冠一mvp

一來一回差幾撚遠

灰熊

冇錯，上年wb 25+10+10，今年登登36 ppg
到時就會吹到似層層

17wb
要開戰了

Ja Morant

歡迎來戰17MVP

我同牙權戰過N次

清識波

個年係登登未上腦個年，apg有11

西書D數據係值MVP嘅

吹羊勁d 地板應該係歷史第一控後

NBA個頒狀禮真係好撚垃圾 搞E搞路 以前係主場球迷歡呼攞獎好好多

組巨頭

下年你準備改名 doncic(mvp)

如果鹿1.9億續中間頓
將會係字母叫trade me既導火線

成隊bucks咁打得都係教頭勁 如果mike依幾年攞唔到冠 bucks一定步鷹隊後塵 btw唔知點解mike打親用頂級小前做核心既隊都打唔過 鷹隊打LBJ 依加就準備睇年年俾kawhi打返屋企

17食住KD岩岩走,
單核入季後賽
時隔4X年場均大三元
高階數據除左WS 屠榜
仲要季中KEEP住有幾場爆發 記得有一場係絕殺金塊? 震晒天
個年唔俾佢就真係黑

下午可以睇日本仔了

字母嘅技能包未齊啦

絕殺金塊果場好撚型

Binc 先

0-2 嗰陣成班打到地下濕晒

之後速龍守到個MVP 一棟都冇

贏到先算啦

講起日本仔
八村同seko走左去西波巫同活塞男都幾大鑊

係喎

閪書58分絕殺就係殺塊

唔怪得保安反佢

你唔講差0比3

Btw 係咪成班nba player 睇end game 睇上腦

Whatever it takes 夠未

啲

有無Ching 戰 12kd vs foj

摩擦力

Ffv 做咗老豆就直炒

係 想佢跟刺搵食 波帥

波叔係咪要離開火箭

睇唔到邊度

去地獄

點撚樣離？

個年真係爆炸級表現

屌啦講乜撚絕殺金塊呀

因為係季尾

你幾時死？

啡lin

幫手圈圈真係搵唔到

拎到個人人覺得冇可能再拎到既avg triple double
係historical既，唔計擦唔擦
但個人覺得基石果年要擦既話都唔係冇可能

條女咩人黎

我都睇唔到

所以你話佢係最廢MVP都仲有得講
但你話佢個年黑左哈登個MVP就食屎啦
不服來辯

其實外國女仔著晚裝呢啲真係唔多care走光
唔似香港人又要膠紙又要nubra

成班眼殘 wait

女權當道我唔認同你所講囉

最廢MVP都冇得講

最廢mvp近年係咪通常11 rose vs 17 wb

唔介意飛釘就有可能
唔介意成粒釘露出黎我唔信

rose東一都話廢

東岸幾時要打折幾時唔打折 講左先

邏輯上唔係咁

快，thx

除左wb
大部分mvp係頭幾戰績

有人PLAYOFF都冇照拎MVP

who?

似陰影

渣巴

而史上最績最差MVP係第一代鷹王

個陣得8隊點都有得打

講我皇嗰陣就打折，咁亞軍/runner-up都係

Doncic 西琴 字母 高啤
全部nike人

Rose實力上最廢但值得攞
wb實力唔廢但唔值得攞

全部外國人

鷹：turner=back up pg

拓：hood走要補wing
推a.simmons上pg

香港人真係好撚有錢

仲有 clutch time 屌打全世界

咁就已經唔叫最廢mvp 啦

加上佢果季係值得攞

無辦法架MVP就得嗰幾個，實力最廢肯定係佢架喎

你當係陰影啦

唔講咁多，高啤好波！

250m/5y

有獎拎就唔喊

睇左, 覺得唔似咁楊

兩分鐘三負評係咩事

明啦

未撚驚過

我覺得高啤自己唔會叫咁高啦
再加上反正垃圾隊champ唔到
佢真係叫到咪開俾佢
我愛rudy❤️

實至名歸都負評

我露寶都未擔心份約
你地咁憎爵士唔係應該開心咩

50M Gobert 不如40M 第一傳控

真係好多負

永續rudyyyy

Jokic>Plumlee>Bol>Gobert

Bol bol點都唔會大過go bear啦
一個出到 一個出唔到都已經好大分別

你識咩波

今年既MVP+DPOY+ROY都唔係美國人

Gobert斷手

Bol斷腳嘅
我都大過呀bol啦
起碼我上到場9扔到先

Udoh >>>>>>>>>>> all

告啤份約爛極都好過波叔同牆啦

要不是烏冬宇宙勇揀埋PG了

當打年齡，touch wood未傷
咁多年嚟球隊重心，帶領隊垃圾起飛

反正啲cap都冇掟洗
覺得俾高啤冇咩問題

美國球員呢

好過capela

點都好過賤種狗隊長

字母哩個暑假要射幾多萬球三分

今次我正皮你

山貓

Kings?

基石個年好似reb差一球都avg triple double

係差1.9個
佢個年打左81場
差成151個籃板
睇落差好少 實際差好撚遠

速龍 溜馬 魔術 活塞 黃蜂 金塊 快艇 灰熊 塘鵝

帝王 巫師 紐約人 唔知古代有無人攞過

Check咗了，下面三隊都有，同埋快艇仲係勇敢隊嗰陣有一個

帝王大O拎過
大飛 Bob Mcadoo 拎黎

繼承左歷史

反而爛網無，仲以為J博士攞過

Knick Willie Reed攞過

皇家隊子彈隊呢啲真係唔會記得

湧飢不擇食到連jimmer依件垃圾都試

強化版佛祖

CBA球王

齋睇樣覺得今年pick果3個一定好廢

KT二世

個6號好似退休咁

射極唔入都算，仲要當自己係大佬咁打波

下
左邊 next curry 中間next bogut 右邊next green
新３巨頭

個期傾屎啲養成差閪到

又要感嘆Tyreke

高比教一年，真係有進步

吾皇邊有頭髮

中間個個係臭G黎

Josh Smith 今時今日出道 應該會係超強化廢鳩

Cls josh smith係all time第一人

24歲已經做到1000 blocks
如果而家先出道，一定勁到仆街

左邊成個波叔出城個波叔咁

數字上係好多

但如果佢好似WB咁搶板法
我唔會覺得佢拎唔到

引戰
21世紀mvp最廢係咪Iverson Nash Rose Westbrook四個爭？

Nash點會加入呢個討論
佢將大腸由29勝拉到上62勝
不過你講個人能力巴話就可以討論下

nash係廢嘅，荷利駛乜撞佢？

Overall一定係Rose
唔洗討論

論數據佢最廢
論戰績下年公牛冇左佢一樣係東岸列強之一

建議睇少D fb page

我認同，但次次講完都俾人剷

只睇連登

點都要加字母入去既

呢個世界就係咁離譜
大龜打出史詩式既賽季俾人吹撚到又打劫又黑又刷咁
玫瑰就吹到2019年都講緊佢上籃好靚 好有毅力...etc

未撚驚過

次撚次D Rose狗/盲反wb狗淨係屌鳩wb刷數據同戰績唔夠好

永遠無視人地閪書d高階數據同比佢差戰績/playoff更加柒嘅mvp

只怪龜太多haters

玫瑰狗出黎未 咪負評 不服就來辯

字母隊波60勝、數據靚、起碼去到2輪

唔淪到佢

咁我都覺得WB西六唔值得攞，但實力WB>>>Rose

點睇渣巴冇PLAYOFF照MVP

點睇第一代鷹王勝率5成都冇照MVP

Playoff唔計，Dirk個mvp完全無問題

古代球員互投點同，媒體票開始戰績係基本

之前D傻閪拎閪書PLAYOFF首輪出局黎話佢唔值mvp架嘛

摩西馬龍46勝mvp係媒體投

got you

我覺得佢唔值純粹係因為戰績唔好，同一年嘅Harden數據唔差好多，陣容差唔多但贏多8場

如果只睇戰績當然唔值
但佢個年的確有觀賽加成
KD離巢賣左佢 佢變左單核
全季不斷KEEP住爆發
好多場40+ , 好似4場50+?
好耐無見過既場均大三元
仲要係得分王
加埋高階數據屠榜咁濟
我覺得俾佢係實至名歸

未出世sor

我都話

係投票上根本SHOW唔到佢唔值

nba官方、工會、名宿，甚至火箭fan屎最多嘅hupu都係龜贏
d人根本為反而反

戰績呢個位我好固執，46勝放喺其他年份係playoff都無，好難接受咁都mvp

我唔係為反而反啦俾晒理據，最多你哋唔受啫
咪嘈就真係為反而反

mj第一個都係50勝JE

好多rose狗
拎完50果期j出血
之後又話要拎mip拎第六人

比我斬到潛

其實佢係咪單核之後先多haters
印象中okc三少/雙少時期冇乜人屌

龜唔係好早已經比人話無腦啦咩
只不過近年開始刷數據又多左一堆

本身都有人話佢上腦
依兩年成日鳩黎 同埋臭檔 屌鳩對手
搞到越黎越乞人憎

Playoff柒+西書大少先多咗人

三碌柒

之前好似冇咁嚴重
依家一講佢就比人屌擦數據

同埋又得罪火賤同我勇FAN屎呢

我都唔知點解rose有咁多fans
最勁果年都比你偶像屌打

佢得罪埋潮人
教壞PG搞到唔去潮

AI冇屌打過Rose狗

瀟灑 似一個4大sg

傷到仆街果方面幾似
但rose狗點都有個最年輕mvp可以j

kobe wo

Westbruck season mvp 抵拎嘅

不過mvp season 首輪出局好撚柒囉

笑鳩佢垃圾要擇日

瀟灑唔係Tmac咩

識野

呀權同臭g一樣係假膠

其實而家字母哥打法好差，一沒有身體質素便現形

Foj 無身體質素咪又係廢鳩之流

但lbj 比字母smooth 好好多，發現字母哥季後賽一對高強度防守唔掂

拓柒終於甩到turner
不過bazemore好似都麻麻地咋喎

連登仔之前唔係話超越lbj?

字母投籃廢真係死症

同埋佢控球廢、傳波廢 易turnover

腳步真係唔夠

死撞爛撞冇用（double team trap)嗰陣就現形
技術真係冇乜

24 歲的確大把時間 但用咗兩年學射波好似有啲耐

你邊有斬
我記得之後個期av問你睇邊隊多
你先話個期狼靠rose carry
搞到要潛水默默睇波打J

可能有意外chemistry

甩到turner仲想點

想甩埋Leonard

字母見頂啦
估計下季開始回塘
準備做最廢MVP candidate

kyrie 仲廢

艾狗唔洗提啦
根本唔撚入流

有牙

好似50分個陣

有Westbrook 墊嘅 唔使擔心

g4打湧30分

有撚用咩都係俾人sweep

甩埋harkless就功德完滿

放埋兩隻雙槍重建啦

年年俾人掃出嚟

@娜雞

Derrick Rose 賽後喊住接受訪問真係好感觸

Wiggins commit左會打國家隊
期待nick nurse 可以救救呢條撚屌

講柒既 最柒一定係dirk
西一mvp俾人黑8
搞到佢個mvp冇得喺球場拎添

啫係你到時會瘋狂單打

Harkless好用喎，我幾鐘意佢

Wiggins = poor man Kawhi

Without D

以前已經笑佢係唯一可以mark到kd嘅人

咸左

有生之年會唔會見到見頂成材

得閒推返話咩出lin好過馮盈盈個post出黎bin

嗰期佢炒啲波畀你食哂咁環保

大腸點解唔試下簽lin做pg?

人哋冠軍球員唔去垃圾隊

我制啊

你制佢唔制

垃圾球員做後備都嫌廢

感謝明燈

瘋狂睇人單打

笑左，成1500個正評

抵死 第一頁就咁搶口
利申十幾頁先參戰無人負

請珍惜廢老波

你平反wb果啲比人瘋狂負喎

香蕉船兄弟波縮定譚耀文第三廢

聲都唔出既人洗咩理有理有據就好似食蕉咁覆啦

譚耀文廢D 波叔防守專家

Weatbrook呢個史上最廢MVP就收皮啦，帶隊一輪遊，仲要係輸畀當年同佢爭MVP嘅Harden嘅火箭
唔講佢命中率低，持球率高，單單係籃板下面空曬都可以為咗刷大三元而傳波畀隊友已經證明呢條友係幾咁自私
如果當年雷霆留Harden而唔留Westbrook,雷霆攞咗冠軍好耐啦，仲點會有宜家嘅宇宙勇
每次見到啲人話Rose係史上最廢MVP就好火滾，Westbrook嘅地位應該冇人超越到

Who’s 譚耀文？rivers?

諗到未

too fast too strong too 唔知咩 and too fragile

too good

冇睇波真係以為佢英雄式屌走左熱水三巨原來某皇認真一玩就收左皮

我係fb d賤種page 笑鳩rose 斷腳比人圍到仆街

講呢度好關心嘅 Irving 同 Dlo

沾狗>譚耀文>淨返兩個是旦

fb 係rose 既天下，比人屌係正常班人應該近五六年都冇再睇過波

你咪理
總之斷完腳拎五十分=well deserved MVP

咁你又真係唔岩 笑人斷腳
d人成日FF rose有3分會點
而家既rose有了 2019 rose=prime rose

劉德華>波縮>譚耀文>呂布

呢到都市傳說好笑到仆街
Game2開始foj 親自守已經打鳩到rose 豬閪咁

劉德華守架

rondo有三分>rose有三分

Melo?

咁rose輸左投降個時都係講俾我皇守死左既

9× NBA All-Star (2008–2016)
NBA All-Star Game MVP (2013)
4× All-NBA First Team (2008, 2012–2014)
3× All-NBA Second Team (2009, 2015, 2016)
All-NBA Third Team (2011)
7× NBA All-Defensive First Team (2009, 2012–2017)
2× NBA All-Defensive Second Team (2008, 2011)
4× NBA assists leader (2008, 2009, 2014, 2015)
6× NBA steals leader (2008, 2009, 2011–2014)

10× NBA All-Star (2007, 2008, 2010–2017)
2× All-NBA Second Team (2010, 2013)
4× All-NBA Third Team (2006, 2007, 2009, 2012)
NBA scoring champion (2013)

你覺得呢

劉德華係邊個

今日見佢比賽之後落淚真係起哂雞皮
你知佢係呢7年失去左幾多野
就會明呢50分對佢黎講有咩意義
求下佢健健康康繼續咁撚勁啦

你仲笑人斷腳有冇人性？你冇感情？

華Dee

Wa de

波縮廢d

Fb 歷史頭2pg
D Rose J lin

你呢排係咁咒艾狗斷手仲問人有冇人性

李斯啲friend

我照copy 個post
啲人問下做咩咁激動都即刻比人屌
Rose 狗惡到

佢copy個post

唔會笑佢斷腳，認同佢傷前係勁，但一定係實力上最廢嘅mvp，佢贏到係因為對手弱同球隊強，同17 Westbrook個人能力根本無得比
只係佢嗰年戰績好過侯活同吾皇，加上吾皇對比早兩年無咁搶眼先俾咗聯盟第一嘅Rose
坦白講將Lillard放去嗰年公牛結果都係一樣

講rose 其實我見佢拎50分都有d感動
但唔會覺得佢好勁
講技術 我覺得佢由NYK個時開始d上籃仲好睇

等我開返個食蕉籃球台淨化吓

一開始啲人拎curry 比，啲友知冇得比就問做咩要同人比
到後面講講下就自己拎wb出黎

從來都唔覺得佢d動作好靚

好似好趕時間咁

年頭仲要有人話佢穩入allstar，都唔知憑咩

你話m Beasley> 咪嘈

11年嗰陣係靚嘅
不過係block against聯盟第一

係

俾你寧願睇Beasley>咪嘈定Lin帶領速龍奪冠？

講到唔比佢入all star係逼害佢咁，下下要人敬老

今年果個all star 關愛座

認真，前者

McCollum排到而家連條邊都掂唔到，你同我講Rose穩入

牆、榮叔、龜d動作都瀟灑過佢

講真我從來唔反Rose，11年都撐佢攞MVP
但係唔夠勁就係唔夠勁，拍埋其他MVP到根本差一班波
唔知幾時開始唔講Rose係最強MVP，唔傷過MJ呢啲就會俾人瘋狂負評

榮少玩波nba 歷史級

帶隊能力同濕鳩都係歷史級

靠人氣囉，你murray 狗夠多fans 都可以勁過手感仔
可愛進攻頂級，實力接近mj
Rose 唔傷穩坐歷史第一pg
J lin > fvv

多fans嘅話幾賤種都會有人幫手洗底

Ball > curry la

睇下foj就知
日日都有會員明示暗示吹捧佢

花式打J

又插我
vvt今年做咗老豆先叫搣甩以前clutch time甩轆呢樣嘢咋

vvt單位數fg%都仲>Lin先係反Lin精粹

事實，lin > FVV 得turnover

你答下單位數fg%呢樣

搞到差啲0比3

結果論既

Lin fg% 0% wor

(常規時間)分母係0

出左Lin 4:0添

Fg% = infinity

劉江.jpg

其實我有d覺得rose個年拎mvp係nba做俾佢，最後生既mvp有話題性，講數據lbj同佢係差唔多，不過lbj之前已經拎左，d人開始有審美疲勞，咁咪做俾佢

點解釋之後兩年都係foj

想問rose 條例係點？見咁啱講起

唔想佢3連

Rookie contract 入面拎到mvp / 兩次all nba team/兩次as starters

原來發現Ja Morant個教練係喺怕爽死搞嘅training camp都發現佢，今季怕爽死對灰熊tank勞苦功高，應該可以掛波衫

Rookie contract 4年？fulfill咗係可以Supermax?

係4年，由25%變30%

同埋果年好似鳩猴第2
唔比Rose都唔係foj

唔該晒Ching 隨咗rose 仲有邊個達成左

本來doncic as starter好有機會

印象中 kd griffin pg lillard ?
黎緊就會有ja morant
吹羊 當值都有機會

有撚

兩次as starter 都有既
不過吹羊好似大機會啲
東岸冇guard

AD?

係喎，仲有艾狗
所以之前塞先trade唔到，唔可以有兩個rose rule

票王被拉落馬

Ad
Ki

下一個lonzo ball

Rose條款好似最後一年有陣都得

好似改咗

輕鬆

東trae 西ja

有冇新秀入隊練波片

但占士真係勁

Report: Knicks Would Only Give Kevin Durant, Kyrie Irving, Kawhi Leonard the Max

仲咁揀擇

做乜依家咁醒

講到任佢簽咁

nobody is going to the knicks, sorry

一場未打已經想組團

佢大學已經夠膽死組團啦

專心托價吧啦

max Horford 啦

同啲潮撚一樣

仲要贏唔到
一日都係唔知邊個帶起左組團風氣

@臭g

ESPN’s Zach Lowe poured gasoline all over the fire, saying the Wolves were "up to something" on his most recent podcast with Bobby Marks and Jonathan Givony. Lowe said they've have let the league know they have a path to landing Russell as the franchise point guard of the they desperately want. The social media recruiting by Towns isn't some harmless fun with a close friend, either.

"There has been a lot of Minnesota (signing) D'Angelo Russell noise," said Lowe.

Kat同刷分仔爭仔

塞狗

矛柴kg

腸簽dlo
Ayton 單換KAT
到時有大腸朋友隊，木狼養生隊

塞狗呢隊波由上至下都係賤種
湖狗都係中至下都先係賤種

駁唔到

咁火箭呢

火箭得ryo狗一個反雲賤種

艾榮有冇放風去邊隊

地獄

得ryo蛇一個賤種

Portland has given F Jake Layman his qualifying offer, making him a restricted free agent, league sources tell ESPN.

同你全家一樣

？

Jordan Clarkson has changed agents and signed with Rich Paul and Klutch Sports, per Joe Vardon

Welcome back JC

Lakers Expected To Sign J.R. Smith Once He Become Free Agent

Waive 未

KK呢

Restricted free agent Kristaps Porzingis and the Dallas Mavericks will meet when free agency opens on June 30 and the franchise plans to offer Porzingis a full five-year, $158 million maximum contract

Parsons 2.0

希望佢好番之後可以去返之前咁勁la

去咗小牛難啲了

未必嘅

無記錯佢傷ACL姐？
現今醫學ACL應該無野

佢個傷都唔少野

Suns focusing on Ricky Rubio, not D’Angelo Russell?
According to Zach Lowe of ESPN, the Suns are actually focusing on veteran floor general Ricky Rubio. Lowe adds that Phoenix will look at Russell, who’s close with Devin Booker, but Rubio seems to be the main target. The Suns currently only have about $14 million in cap room, making Rubio a more feasible target.

Dlo 18m up

但por仔係nba第一個7尺3傷acl既球員 情況有啲唔同

應該有保障條款啦

嘩屌，底薪都唔好要啦，用新秀好過
JR Smith 實派膠

最驚佢好易再傷
始終係白人底

咪玩啦
D落選仔30-40個都無一個打到nba

JR Smith on fire 上嚟好撚勁

底薪既話抵玩

底薪ok既

頂十分鐘十五分鐘夠哂用

Minimum pay JR > KK

iggy
等比我勇清算啦

waive 硬啦

我勇今年練人同錢

證明我勇管理層到班球員都仆街黎

唔WAIVE就真係好撚有人情味

好似得3-2M保障

[626集會 字母MVP] NBA 19-20 Off Season 討論區 (10)

勇：集體利益>個人利益

講緊iggy明示暗示隱瞞傷情同埋逼鳩人出場

樓主我拯救你了

KD KT Looney

1001

心認是撚但啦比班撚樣waive 硬